國際郵輪協會宣布禁止曾到中國內地人士登船

代表50多間郵輪公司的國際郵輪協會宣布，成員將禁止過去14日內，曾經到訪中國內地的任何人士，包括乘客及船員登船，並暫停調動中國內地的船員。

點check?

19

royal caribbean禁咗十四日內去過香港嘅人上船